有冇巴絲覺得自己有糖尿病？

-屙尿有泡
-成日覺得低血糖，好攰、頭暈丶頭痛
-尿頻，一飲水就好急尿，一急就賴咁
-有時瞓醒隻腳或手麻痹，不受控制，好似冇血到
-身型瘦削

睇醫生check check好喎

仲有有時皮膚痕

唉，唔知係都市病定糖尿

第一類：通常影響較年輕者，大約40至50歲前，病發較急。 病徵包括：異常口渴、大量排尿、食欲不振、體重下降、疲倦無力。

多數患者可能沒有任何病徵，只是在例行檢查小便時驗出，或當有併發症時去看醫生時才知道。

驗下尿咪知

係咪去藥房買尿液試紙？

同埋渴睡，訓9個鐘先夠

定d黎 檸檬茶由細飲到大 我都未有糖尿

屌你去做body check啦,仲上嚟問

樓主假膠feel

認真架

上兩個月驗過尿，話我冇事喎

徵狀我都全有

我都係 我係咪都有糖尿⋯⋯但我仲好後生

推

on9 走去藥房買張試紙 試下都有個大概la

徵狀中哂

抑鬱咋嘛

應該好多人都中呢啲癥狀
驚就去買試紙啦

關事嘅咩